因咩事呢排樓價升到baba聲

有咩因素

因為反佔中
二百萬人遊行
青年幫了業主
樓價得以大升

香港人有恐共DNA
最少證明遺傳到落00後

近排連居屋都升到顛，剛需太強。土地供應嚴重不足

正解，本黎樓價有機會下調。最大不明朗因素消失了，等睇CCL上200

公司D廢老
深blue
既得利益者
炒樓，加拿大護照
日日笑到格格聲
放工去會所玩女

跟往就叫D年青oa , it guys 加油呀

一早話ccl 實上200
到年尾上到300 添呀

反而想知你點解覺得會跌

老共依個時候唔會俾香港經濟下行架

會亡黨

點解你會覺得跌

睇嚟有排升

大家齊齊瞓街

本身都驚緊使唔使賣樓移民

多謝咁多位義士 年青人

徹底幻滅！

真係笑撚死

年青人 日曬雨淋犯法衝擊
為咗保業主賺錢go go go

年青人反而無得上車

工司D中產日日笑到gap gap聲
放工就去玩女

就係

送中過左
其實普通市民有咩 影響

義士就應該為香港

住屋教育醫療養老
呢啲抗爭

老美又減息
樓市gogogo

多謝義士

沒有焦土了

你sad咩你食綜援

痴線，焦土之母係carrie呀，我地香港年青人上進救港保樓價呀。

邊度升？
我睇到估價跌左

多得有班人
明日大嶼一定泡湯
如果未買樓個班十幾廿年後只會淪為廢中

有嘅嘢無咗仲誇 二線都似 想爭等過新一代再同國際唔同嘅人再做朋友 得咩 佢地都唔敢留得耐咯 有都走晒去更開明 更自由嘅城市

跌緊啦，豪宅係咁劈

央視都突然播呢套野

睇怕g20習種會跪低認錯 之後樓市又有得升

其實有無人敢話一定升？
如果一定升，點解仲唔去買

香港人中六合彩第一時間想買樓
買得到既人呢一刻一定想買/買第二三層

我屋企呢十幾年呢都夠full pay買樓，但就係怕樓會跌，無買。
利申：自己無樓，老人家有兩間

你屋企人零代表性。

因為d錢係好辛苦好慳咁得呢，好怕輸錢。

無話一定既，但香港既樓市，到呢一刻，未諗到有咩因素令佢跌。樓價跌既慢升既快。貿易戰都成年，郁都無郁過。本來諗住送中一過，會有機會。起碼大陸水唔敢入，身有屎會走。咁依家又過唔到。 政府個按揭set得高，又有3年辣稅。限制成交。 其實一個經濟週期，都係三年左右，除非個股市連跌三年者。否則我今日買左樓，都唔會三年內賣。 利申，有幾百萬，之前成日等機會做業主，但依家連嘉湖山莊都5-6百萬。我開始放棄。儲多幾百，用小小錢移民去台灣，退休好過。

但今日既樓價，其實做定期既回報可能仲高少少，所以應該到頂。

低息高槓桿。

但以投資角度好唔合理，因為出租住宅好麻煩，間屋又要執過，d租客多要求，又有租覇問題

好想買到樓。唉

租俾人要交稅，又要管理費，幾年又要執一次，一個唔該隔離有個癲既（我依家租緊隔離個家就係,新黎有個癲佬日日係度叫。門口仲有道符，如果個業主加我即搬），如果有人跳樓仲大鑊...我覺得呢個樓價用黎投資唔係咁值博。

1利息
2印銀紙

邊有得跌

利申：年頭上左樓了，睇淡友繼續租

多謝青年人保衛香港，穩定樓價！

希望年輕人不停抗爭，建制派業主就最happy

恭喜你.唉,好彩依家個收入都叫頂到仲儲到錢。到有一日，我既收入唔夠租樓同生活。我就離開香港了

一定會跌

租套房你實生存到既，5-6千大把
洗碗都2皮野1個月啦

慢慢等

係生存到lo.

有升到咩？？

你鍾意話跌緊都得既

今日高位=明日低位

唔買樓嗰啲係自己問題，生存唔到都係抵死

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

連登仔點會買唔到

個個50k /月 無難度

買咗啓朗？

遲啲對抗埋明日大愚就fat fat

咁又唔洗咁講野既。個個都有父干，個個一畢業就5,6萬咩，買唔買樓當然係自己既問題，但買唔買到就唔一定係自己能力既問題。食同住係生活基本，個政府搞到佢變左一個luxury咁就係社會問題la，又點會個個都抵死咁偏激呢。

樓市gogogo

岩岩睇新聞話今年劏房升左7點幾％ 80尺成五千銀。呢班人咁都可以忍到唔走出黎掟磚，睇黎個樓市除非核爆。如果唔係都好難跌

反啲唔迫切嘅嘢

到左2047年 結果個局面都係無改變到。可以話爭取到短暫既勝利既。

CCL唔係跌左4.幾%咩

邊有升，咪又係高位徘徊

因為冇錢

點解2008同2018十年入面樓價會升左咁多？
其實d樓起大d又賣平d唔得咩？十幾年前..500幾萬買樓有1400－1500呎..宜家8xx幾萬得5xx呎

條例過唔到咪升窮港人受罪

連登講呢啲比人屌老母

連登仔個個都係業主

老美減息 香港應該唔會跟減
但舒緩左加息壓力
屬利好消息

只會升會跌

要問只要信

蒂造樓市神話

繼續gogogo

等睇大西北舊樓

置樂三寶上到800萬
屯市1500萬

嘉湖1300萬

租就3萬幾4萬一個月

樓市gogogo

幾多人買黎曬太陽，而家買新樓要抽籤
所謂供應超額，係將一個400呎實用劏做兩個200呎，仲唔係好住得人既則
位置西既話，好似龍床盤到而家都係賣得兩夥
位置ok，又唔太貴，康城果堆新樓係要搶

另一方面中高價住宅又連環劈

而家個市根本係兩極發展緊

關乎民生既野，好難用大市場小政府。香港係開放市場，唔只香港人買。全世界各地有錢既人都可以買。尤其之前既投資移民可以買樓。 你諗下80蚊人仔換100港紙。本身就已經打個8折。對於佢地黎講，又可以走資，係幾吸引。係政府發覺出問題先唔俾投資移民買樓。之後政府仲出辣椒，令門㩜高左，成交又縮埋。搞到買樓變左一個小圈子游戲。只要班業主strong hold.好難令到個樓價落。

空置稅

講起大市場小政府就嬲。個時減息就跟到足。美國加息就無乜點跟過，話咩市場決定。大佬你個個係聯匯黎架。減息個時又唔見你講小政府，仲有邊個地方既貨幣政策唔係個政府決定。金管局係有責任架麻。好明顯係屎忽鬼唔想自己吉爆個泡la. btw息口都係一樣好利害既工具。

當個個認為升。佢就會跌。
比你諗到原因佢點解跌, 就唔會有人破產

你睇下QE之後美金印多左幾多倍, d樓同黃金又升左幾多倍
其實個升幅差不多

用落買家到

減息無減足， 美國最後減果7次左右，
香港無跟到， 維持不變。

唔係呀，我講業主都收空置稅呀
你知唔知依家淨係收地產商

其實好難，你點定義空置？
我週未去做炮房算唔算空置
又我一家四口一人住500尺又得唔得？

不過新加坡同澳門經驗話比我地知一手空置稅其實都好有效，如果實行到/政府落重藥實行的話

好似新加坡咁
公營房屋都800呎，起到靚過香港私樓，仲要起得多囉

咁陳茂波堆劏房點算

做迷你別墅，各有各做

諗下好啦